在第一集中，一名警官被播放了自己槍殺一名男子的視頻巴比倫評論：喜歡開槍的警察的愚蠢生活|梅麗莎·萊昂| 2015年1月9日|每日野獸
那個人是澤維爾·科爾塔達，一個同性戀者，他寫下了他和他結婚八年的伴侶無法結婚的沮喪心情。傑布·布什看不見的反同性戀婚姻電子郵件|傑基·庫奇尼奇| 2015年1月9日|每日野獸
這是人類幸福的頂峰：男人向上帝投降，女人向男人投降，幾個女人向同一個男人投降。Houellebecq的煽動性小說想象法國與一位穆斯林總統| Pierre Assouline | 2015年1月9日| DAILY BEAST
但與索迪斯大廈維修人員或在交火中喪生的兩名警察相比，情況並不複雜。巨魔與殉難：Je Ne Suis Pas Charlie | Arthur Chu | 2015年1月9日|每日野獸
他看起來像一個應該有孩子的人，但現在永遠不會了。被恐怖分子殺害的穆斯林警察|邁克爾·戴利| 2015年1月9日|每日野獸
戴維環顧四周，看見一位老人穿過草坪向他們走來。戴維與妖精|查爾斯·E·卡里爾
超自然學家聲稱，宗教是上帝向人類啟示的，而這種啟示的形式是一本神聖的書。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
至高者從地上造了藥，智慧人必不厭惡。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
他想起了一件事，那就是作為一個深陷商業的人所珍愛的姿態。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
同月13日，他們把一個家裡有兩個宗教信徒的人綁在木樁上，以便活活燒死。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年